民陣發起的星期日遊行，點解要帶白絲帶同黑衫？？

？